終於知點解當年凱寧願死都要開八門打柒斑

現在正是，死也要守護最重要的東西的時刻！

深秋凋零的枯萎葉色，就如同落葉一般。

但並不是落下就結束了，它將成為新的綠葉的養分而且當綠葉的新芽跨入新的春天之時，才是青春的最高潮：燃至血紅的時刻！

night guuuuuuuuy

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳